% Encoding: UTF-8

@InCollection{Emre1989a,
  author    = {Emre, Kutlu},
  title     = {{P}ottery of {L}evels {III} and {IV} at the {K}arum of {K}anesh},
  booktitle = {{A}natolian and the {A}ncien {N}ear {E}ast - {S}tudies in {H}onor of {T}ahsin \"{O}zg\"{u}\c{c}},
  publisher = {Türk Tarih Kurumu Bas{\i}m Evi},
  year      = {1989},
  editor    = {Emre, Kutlu and Hrouda, Barthel and Mellink, Matched and \"{O}zg\"{u}\c{c}, Nimet},
  address   = {Ankara},
  crossref  = {Emre1989},
}

@InCollection{Schoop2008a,
  author    = {Schoop, Ulf-Dietrich},
  title     = {{{W}o steht die {A}rchäologie in der {E}rforschung der hethitischen {K}ultur ? {S}chritte zu einem {P}aradigmenwechsel}},
  booktitle = {{Das Hethiterreich in Spannungsfeld des Alten Orients}},
  publisher = {Harrassowitz},
  year      = {2008},
  editor    = {Wilhelm, Gernot},
  pages     = {35-60},
  address   = {Wiesbaden},
  crossref  = {Wilhelm2008a},
}

@InProceedings{Schoop2009a,
  author    = {Schoop, Ulf-Dietrich},
  title     = {{I}ndications of {S}tructural {C}hange in the {H}ittite {P}ottery {I}nventory at Boğazköy--Ḫattuša},
  booktitle = {{C}entral-{N}orth {A}natolia in the {H}ittite period. {N}ew perspectives in light of recent research},
  year      = {2009},
  editor    = {Pecchioli Daddi, Franca and Torri Giulia and Corti, Carlo},
  number    = {5},
  series    = {Studia Asiana},
  address   = {Roma},
  publisher = {Herder},
  crossref  = {PecchioliDaddi2009a},
}

@Article{Wilhelm2010,
  author    = {Wilhelm, Gernot},
  title     = {{T}extfunde der {K}ampagne 2009},
  pages     = {188-189},
  crossref  = {Schachner2010},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2012.05.23},
}

@BOOK{Ozguc1988,
  title = {\.{I}nand{\i}ktepe, eski {H}itit \c{c}a\u{g}{\i}nda {\"o}nemli bir
	k{\"u}lt merkezi ; {A}n {I}mportant {C}ult {C}enter in the {O}ld
	{H}ittite {P}eriod},
  year = {1988},
  author = {{\"O}zg{\"u}\c{c}, Tahsin},
  address = {Ankara},
}

@BOOK{Ozguc1986,
  title = {K{\"u}ltepe-Kanis II, eski yak{\i}ndo\u{g}u'nun ticaret merkezinde
	yeni arast{\i}rmalar ; {N}ew {R}esearches at the {T}rading {C}enter
	of the {A}ncient {N}ear {E}ast},
  year = {1986},
  author = {{\"O}zg{\"u}\c{c}, Tahsin},
  address = {Ankara},
}

@ARTICLE{Ozguc1986b,
  author = {{\"O}zg{\"u}\c{c}, Tahsin},
  title = {The {H}ittite {C}emetery at {F}erzant: {N}ew {O}bservations {O}n
	the {F}inds},
  journal = {Belleten},
  year = {1986},
  volume = {197 (Cilt:L)},
  pages = {393 - 402},
}

@BOOK{Ozguc1982,
  title = {Ma\c{s}at H{\"o}y{\"u}k II, Bo\u{g}azk{\"o}y'{\"u}n kuzeydo\u{g}usunda
	bir hitit merkezi ; {A} {H}ittite {C}enter {N}ortheast from {B}o\u{g}azk{\"o}y},
  year = {1982},
  author = {{\"O}zg{\"u}\c{c}, Tahsin},
  address = {Ankara},
}

@BOOK{Ozguc1978,
  title = {Ma\c{s}at H{\"o}y{\"u}k kaz{\i}lar{\i} ve \c{c}evresindeki ara\c{s}tirmalar
	; Excavations at Ma\c{s}at H{\"o}y{\"u}k and investigations in its
	vicinity},
  publisher = {T{\"u}rk Tarih Kurumu Bas{\i}mevi},
  year = {1978},
  author = {{\"O}zg{\"u}\c{c}, Tahsin},
  number = {38},
  series = {T{\"u}rk Tarih Kurumu yay{\i}nlar{\i}},
  address = {Ankara},
}

@ARTICLE{Ozguc1955,
  author = {{\"O}zg{\"u}\c{c}, Tahsin},
  title = {Excavation at K{\"u}ltepe 1954, finds on level Ib},
  journal = {Belleten},
  year = {1955},
  volume = {73},
  pages = {64 - 72},
}

@BOOK{Ozguc1950,
  title = {K{\"u}ltepe {K}az{\i}s{\i} {R}aporu 1948 ; {B}ericht {\"u}ber die
	im {A}uftrage der t{\"u}rkischen historischen {G}esellschaft, 1948
	durchgef{\"u}hrten {A}usgrabungen},
  year = {1950},
  author = {{\"O}zg{\"u}\c{c}, Tahsin},
  address = {Ankara},
}

@BOOK{Ozguc1953,
  title = {K{\"u}ltepe {K}az{\i}s{\i} {R}aporu 1949 ; {B}ericht {\"u}ber die
	im {A}uftrage der t{\"u}rkischen historischen {G}esellschaft, 1949
	durchgef{\"u}hrten {A}usgrabungen},
  year = {1953},
  author = {{\"O}zg{\"u}\c{c}, Tahsin and {\"O}zg{\"u}\c{c}, Nimet},
  address = {Ankara},
}

@ARTICLE{Bittel1939a,
  author = {Bittel, Kurt and Naumann, R.},
  title = {Vorl{\"a}ufiger {B}ericht \"{u}ber die {A}usgrabungen in {B}o\u{g}azk{\"o}y
	1938},
  journal = {MDOG},
  year = {1939},
  volume = {77},
  pages = {1-46},
}

@ARTICLE{Bittel1958,
  author = {Bittel, Kurt and Neve, Peter and Fischer, Franz and Beran, Thomas
	and Otten, Heinrich},
  title = {Vorl\"aufiger {B}ericht \"uber die {A}usgrabungen in {B}o\u{g}azk\"oy
	im {J}ahr 1957},
  journal = {MDOG},
  year = {1958},
  volume = {91},
  pages = {1 - 84},
}

@InProceedings{Kutlu1989a,
  author    = {Emre Kutlu},
  title     = {Pottery of {L}evels {III} and {IV} at the {K}arum of {K}anesh},
  booktitle = {Anatolian and the Ancien Near East - Studies in Honor of Tahsin \"{O}zg\"{u}\c{c}},
  year      = {1989},
  editor    = {Emre, Kutlu and Hrouda, Barthel and Mellink, Matched and \"{O}zg\"{u}\c{c}, Nimet},
  pages     = {111 - 128},
  address   = {Ankara},
}

@Article{Kutlu1995,
  author    = {Emre Kutlu},
  title     = {Pilgrim-Flask From Level I of the Karum of Kanish},
  journal   = {Bulletin of the Middle eastern Cultur Center in Japan},
  year      = {1995},
  volume    = {VIII},
  pages     = {173 - 200},
}

@BOOK{Fischer1963,
  title = {Die hethitische Keramik von Bo\u{g}azk{\"o}y},
  year = {1963},
  author = {Fischer, Franz},
  series = {Boğazköy--Ḫattuša},
}

@BOOK{Kosay1951,
  title = { Alaca Höyük~kaz{\i}s{\i} 1937 - 1939 daki \c{C}al{\i}\c{s}malara ve {K}e\c{s}iflere
	{A}it \.{I}lk {R}apor --- Les fouilles d'{A}laca {H}{\"o}y{\"u}k
	entreprises par la {S}oci{\'e}t{\'e} d'{H}istoire {T}urque, rapport
	pr{\'e}liminaire sur les travaux en 1937 - 1939},
  year = {1951},
  author = {Ko\c{s}ay, Hâmit Zübeyr},
  address = {Ankara},
}

@BOOK{Mielke2006a,
  title = {Die Keramik vom {W}esthang},
  year = {2006},
  author = {Mielke, Dirk Paul},
  address = {Rahden},
}

@BOOK{Muller-Karpe1988,
  title = {Hethitische T{\"o}pferei der Oberstadt von Ḫattušattusa},
  publisher = {Hitzeroth},
  year = {1988},
  author = {M{\"u}ller-Karpe, Andreas},
  series = {Marburger Studien zur Vor- und Fr{\"u}hgeschichte 10},
  address = {Marburg/Lahn},
  subtitle = {ein Beitrag zur Kenntnis sp{\"a}t-großreichszeitlicher Keramik und
	T{\"o}pferbetriebe unter Zugrundelegung der Grabungsergebnisse von
	1978-82 in Boǧazk{\"o}y}
}

@BOOK{Neve1982,
  title = {B{\"u}y{\"u}kkale --- Die {B}auwerke},
  year = {1982},
  author = {Neve, Peter},
  number = {12},
  series = {Boğazköy--Ḫattuša},
  address = {Berlin},
}

@INCOLLECTION{Orthmann1984,
  author = {Orthmann, Winfried},
  title = {Keramik aus den {\"a}ltesten {S}chichten von {B}{\"u}y{\"u}kkale},
  booktitle = {Bo\u{g}azk{\"o}y VI. Funde aus den Grabungen bis 1979},
  year = {1984},
  editor = {Bittel, Kurt and Bachmann, Hans-Gert and Naumann, Rudolf and Neumann,
	Günter and Neve, Pater and Orthmann, Winfried and Otten, Heinrich},
  pages = {9 - 62},
  address = {Berlin},
}

@Book{Osten1937,
  title     = {The {A}lishar {H}{\"o}y{\"u}k, {S}easons of 1930 -32 {P}art I},
  year      = {1937},
  author    = {Hans Henning von der Osten},
  volume    = {28},
  series    = {Orintal Institute Publications},
}

@BOOK{Parzinger1992,
  title = {Die Oberstadt von Ḫattušattusa},
  publisher = {Mann},
  year = {1992},
  author = {Parzinger, Hermann and Sanz, Rosa},
  number = {15},
  series = {Boğazköy--Ḫattuša},
  address = {Berlin},
  subtitle = {hethitische Keramik aus dem zentralen Tempelviertel ; Funde aus den
	Grabungen 1982 - 1987}
}

@ARTICLE{Schachner2010,
  author = {Schachner, Adreas},
  title = {Die {A}usgrabungen in {B}o\u{g}azk{\"o}y -Ḫattušattusa~2009},
  journal = {Arch{\"a}ologischer Anzeiger},
  year = {2010},
  volume = {1},
  pages = {161 - 221},
}

@ARTICLE{Schachner2009a,
  author = {Schachner, Adreas},
  title = {Das 16. Jahrhunderts v. Chr - eine Zeitenwende im hethiischen Zentralanatolien},
  journal = {IstMitt},
  year = {2009},
  volume = {59},
  pages = {9 - 34},
}

@BOOK{Schmidt1932,
  title = {The Alishar H{\"o}y{\"u}k, Seasons of 1928 and 1929, Part I},
  year = {1932},
  author = {Enrich F. Schmidt},
  volume = {OIP XIX},
  address = {Chicago},
  abstract = {Orintal Institute Publications XIX},
}

@BOOK{Mielke2006c,
  title = {Strukturierung und {D}atierung in der hethitischen Arch\"aologie},
  year = {2006},
  editor = {Mielke, Dirk and Seeher, J\"urgen and Schoop, Ulf-Dietrich},
  address = {\.{I}stanbul},
}

@Book{Bilgi1982a,
  title     = {M.Ö. II. Binyılında Anadolu'da bulunmuş olan Matara Biçimli Kaplar},
  year      = {1982},
  author    = {Önder Bilgi},
  location  = {Istanbul},
}

@Article{Neve1958,
  author    = {Neve, Peter},
  title     = {{U}ntersuchungen in der {A}ltstadt},
  journal   = {Mitteilungen der Deutschen Orient-Gesellschaft},
  year      = {1958},
  volume    = {91},
  pages     = {3-21},
  booktitle = {{V}orläufiger {B}ericht über die {A}usgrabungen in {B}o\u{g}azköy in den {J}ahren 1957},
  editor    = {Bittel, Kurt and Beran, Thomas and Fischer, Franz and Neve, Peter and Otten, Heinrich},
}

@Book{Osten1937b,
  title     = {{T}he {A}lishar {H}öyük, {S}easons of 1930 -32 {P}art {II}},
  publisher = {University of Chicago Press},
  year      = {1937},
  author    = {Hans H. von der Osten},
  number    = {29},
  series    = {Orintal Institute Publications},
}

@Collection{Emre1989,
  title     = {{A}natolian and the {A}ncien {N}ear {E}ast - {S}tudies in {H}onor of {T}ahsin {Ö}zgüç},
  year      = {1989},
  address   = {Ankara},
  editor    = {Emre, Kutlu and Hrouda, Barthel and Mellink, Matched and Özgüç, Nimet},
  publisher = {Türk Tarih Kurumu Basımevi},
}

@InProceedings{Schoop2006a,
  author    = {Schoop, Ulf-Dietrich},
  title     = {{D}ating the {H}ittites with {S}tatistics. {T}en {P}ottery {A}ssemblages from Boğazköy--Ḫattuša{}},
  booktitle = {{S}trukturierung und {D}atierung in der hethitischen {A}rchäologie},
  year      = {2006},
  editor    = {Mielke, Dirk Paul and Schoop, Ulf-Dietrich and Seeher, Jürgen},
  pages     = {215--240},
  address   = {\.{I}stanbul},
  publisher = {Ege Yay{\i}nlar{\i}},
}

@Article{Emre1995,
  author    = {Emre, Kutlu},
  title     = {{P}ilgrim-{F}lask {F}rom {L}evel {I} of the {K}arum of {K}anish},
  journal   = {Bulletin of the Middle eastern Cultur Center in Japan},
  year      = {1995},
  volume    = {VIII},
  pages     = {173- 200},
}

@Book{Wilhelm2008a,
  title     = {{D}as {H}ethiterreich im {S}pannungsfeld des {A}lten {O}rients},
  publisher = {Harrassowitz},
  year      = {2008},
  editor    = {Wilhelm, Gernot},
  address   = {Wiesbaden},
  subtitle  = {6. Internationales Colloquium der Deutschen Orient-Gesellschaft 22.–24. März 2006, Würzburg},
}

@Proceedings{PecchioliDaddi2009a,
  title     = {{C}entral-{N}orth {A}natolia in the {H}ittite period. {N}ew perspectives in light of recent research},
  year      = {2009},
  editor    = {Pecchioli Daddi, Franca and Torri Giulia and Corti, Carlo},
  number    = {5},
  series    = {Studia Asiana},
  address   = {Roma},
  publisher = {Herder},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:bibtex;}
